【歌已唱】我再搓潤雄 後入他滿肛紅

我再搓潤雄 後入他滿肛紅
這晚上憑著愛把陰莖蠕動

我愛撫潤雄 被肉體再牽動
這愛液隨著那春風 射滿肛中
然而我越插越激動
這千古抑壓怎形容
精子無窮 陰莖失控

你點寫的

好撚核突

屌過佢就ok

入黎冇睇名, 一聽把聲就知係邊個

痴撚線 同太監做愛係咩感覺

邊間教會？

鬼才太癲

屌佢潤雄呢隻太監唔使用套好正

有無水出

你邊間醫院?

有血出

肉便器潤雄

屌 呢啲先係音樂台既人才
咩北區小哲 豆皮狗 行開一二邊啦

佢話好鐘意呢個名，應該帶入校園

屌你老母全家

賓周都損

拿著潤雄肉照 想起我在插他叫

痴撚線

好有想像力,自愧不如

唔係想像㗎，真㗎